光復元朗，黑警在後

尋晩眀顯已經警黑一家親，防暴白衫攬頭攬頸，我地光復元朗，帶晒運動用品入去，到時防暴一搜，勇武派一舖清袋，就算就地取材，做緊運動個陣防暴突入，佢地都只會放白衫走，大不了高調捉人，低調放人。總之點都好，光復元朗，黑警在後，勇武派好易收皮。

光朗元朗宜從長計議

咪撚on9
你d 同事捉得幾多個呀？
你大我牙

黑警在後不能忽視！我地唔可以失去勇武派

要智取

收啦屌你老母

一早知警黑合作，連登有人文宣恐嚇元朗人成個禮拜警察都無拉人就知，出事後幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

人在做，天在看，兩名警員掉頭走，任由黑社會打人，大肚婆都打，皇天擊殺，上天是幫香港人的。

大肚婆倒地後自白。

我地真係要入到去打
佢地唔會用到煙
班黑都會食中 班黑退 我地退
狗追就散 見落單就打